文宣番去大陸

我用緊以下方法,唔算好efficient,但總算做到
1) 買一張幾十蚊prepaid sim card
2) 用1) 張card去create一堆yahoo,google戶口
3) 再用2)既account同1)既電話去整一堆百度戶口
4) 用2)既account開一堆免費cloud eg koofr (我知有google drive,但呢啲cloud都有用的)
5) 搵定一堆one time email 既 site eg Temp Mail, Mailinator,熟悉佢地點用
6) 放定文宜簡體字txt file去4) 既cloud度 eg 1.txt係反送中前因後果 2.txt係點解愛國唔一定要愛黨...
7) 熟悉大陸論壇forum點註冊同開post (呢個可以用自己account,手機同電腦做都ok)
8) 去以下地方,用佢地既腦/手機,上網去大陸論壇註冊(用2)同3)既accoumt),如果唔得,就要create一個one time email.之後去cloud度load啲文宣(見6)),再post去大陸論壇
建議郁手既地方:
- 各圖書館既電腦
- 地鐵站入邊電腦(eg 灣仔站)
- 豐澤,藥寧(之類)既電腦
- 手機店(eg CMCC shop)放出黎俾人玩既手機
等等

post出去一兩日就會俾人刪除,但總會有人睇到,如果多人做/常做既話會有一定效果
9) 砰砰地買一部幾百蛟samsung手機,用1) 既 simcard去public wifi註冊WeChar/QQ,join大陸群組同出post (用public wifi)

* 1), 2), 3) 同 4)最好都唔響自己手機/電腦度做,放sim card入自己手機做verification都仲可以

希望大家有用,祝各位生命流暢 大家都可以補充下
光復香港 時代革命

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

呢度有策略，請睇及幫手推

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

裝咗VPN先啦

個方法用出邊街電話/電腦，裝唔装都問題不大